[即時突發] 屯門虐兒案 外婆突然被捕 警改列謀殺

即時突發 2018-01-07 21:49:40 HKT

(資料圖片)
屯門時代廣場5歲女童臨臨疑被父母虐待致死案件，警方將案件改列謀殺案處理，涉案的父母仍被扣查。警方經深入調查，懷疑53歲姓王外婆與案有關，今晚將其拘捕，涉嫌虐兒。

楢山節考?

53-26=23
基因黎 兩個都係早生仔

硬係覺得外婆似 溏心關谷英 嗰種煩膠

你試下計多次先

笑死

數學家

終於拉埋個呀婆

想頂罪?屌你老母死MK

主謀

阿爾克馬爾

突發

3個打一個?

做咩啫你

有冇懶人版？ 唔想睇

3個係監獄團聚啦仆街人渣

坐完出黎好襯地淋直接仆街死
落地獄再團聚過啦

老豆個老母叫外婆咩

佢地一定長命百歲
百病纏身

頂包炸？
個外婆咁好力水咩